機場，邊個帶耳機邊個就係鬼！

入緊黎，準備見一個屌一個
手足做野啦